Lấy dữ liệu 2 năm trước từ iex.com chuyển vào file stock_market_data.csv chuẩn bị cho quá trình train AI
Dữ liệu lấy về kiểu json đã tiền xử lý về dạng file csv theo ý kiến cá nhân
Dữ liệu có độ lớn 13608 ngày giao dịch gồm 27 công ty(mỗi công ty thực hiện trong suốt 2 năm qua với 1 công ty giao dịch 504 ngày giao dịch
? Không phải 365x2 ngày giao dịch vì thứ 7, cn sàn không giao dịch ở Mỹ kèm 1 số ngày nghỉ khác, hoặc lý do tương tự khác )
Từ ngày 2019-03-28 đến 2021-03-26
file test_get_data.txt là file demo kết quả lấy từ iex.com + tiền xử lý